[國歌法]搵初音唱中國國歌會唔會犯法?

又幾好聽喎